有無人諗住將來既職業係做youtuber/kol之類??

btw 隨住要4000小時同1000 sub後

backup佬係咪已經無得做?

我

求合作

backup佬食屎啦
去返工啦死垃圾

留意到有d ch仲有人做緊